［求救］腳腕生左粒瘡

粒野好痛，又痕，附近皮有少少爛
會唔會有事

無得救要截肢

下世小心啲

洗擔心咩 呢啲過幾日就無啦